港台宣布制裁bbc之後疑似彈弓手

單新聞冇左

柒到

垃圾

呀爺塊面擺去邊

港台不再轉播BBC國際頻道及「BBC時事一週」
2021-02-12 HKT 12:26
分享工具 facebook twitter
國家廣播電視總局通報，對英國廣播公司世界新聞台，繼續在中國境內落地的新一年度申請，不予受理。

香港電台發言人表示，根據國家廣播電視總局的通報，港台今晚11時開始，不再轉播BBC國際頻道及「BBC時事一週」。

發言人早上曾表示，港台不再轉播的是BBC世界新聞頻道。

Apps仲有

三分鐘前

係咪暗示內部有分歧

刪稿之後再重新貼稿

廣電總局並不是外交部
外交先係中央有權控制香港嘅部份

廣電總局可以管理香港事務
無綫第一個可以收檔

總論香港官員回歸多年都未清楚國情

港台不再轉播BBC國際頻道及「BBC時事一週」

炒咗車

核彈
推

電台頻道個名叫做BBC World Service，會轉播BBC News
而電視頻道個名就叫做BBC World News

麻煩大家著番條褲啦